你班人係唔係打機打上腦？

GTA咩而家?打人打得咁爽，我想問對成個運動有咩幫助？

你收撚皮啦 鍵盤戰士

關你撚事??

你係現場 你就唔會咁講
成件事唔好淨係睇新聞 直播係點

你而家講呢啲都唔會有幫助
我都好驚下次唔知會演變成點

起底
負評
完全封鎖
上一頁

唔洗同佢拗 有人幫佢推post佢仲開心

你講緊警察玩緊GTA?

關你撚事咩 成日開埋D垃圾 POST

關你撚事。你夠薑咪落新城市囉屌你老母

一到夜晚又要出嚟帶風向 辛苦晒喎

屌你老母啦 我地手足俾人打足咁撚多日點撚樣計呀

你條撚樣生存喺呢個世上對個世界有咩幫助？

捐返入你老母個閪度啦！柒頭

你地冇做錯到！